求正字

啦 喇
邊個先係正字
成日打個啦都俾人話5p字
究竟係唔係我打錯

冇話正唔正字

屌你啦
係咁嫁啦

吓，完左嫁喇？

兩個讀音都唔同，視情況而用